提提大家 聽日就係吳業坤(坤哥)小句號演唱會嘅大日子

大家買咗飛支持坤哥未？

唔想俾人屌老母就走啦

死坤狗

is

躝啦抄名狗

識唔識尊重呀屌你老母

成功劃上句號

仲要抄個弱智名
同個咩阿古路狂入150球有得揮

小句號mean 已玩完?

小句號
是句子的結尾，
是新一句新一章節的開端。
by kwangor

Facebook見到$480飛買一送一

坤哥體恤窮苦大眾

樓主冇頭髮買髮再生送演唱會飛

聽日可否影相睇下幾熱鬧

Ching 好耐無見

樓主係坤哥本人

no mood上來9up了

岩呀！同偽毒珅講再見

我會去，睇下巴乜野樣，矮7 毒就影俾咁多位巴打睇

句號

要度波

坤狗不了

坤哥沒女，你有

真係阿豬阿狗都可以開紅館
三面台都賣唔晒

唔知個名俾個撚屌買咗

Sor囉垃圾仔

咁要令你失望了

坤哥都有

條友到處留情

Ching幫襯髮再生送飛？

樓主到時睇下有幾多人 280都賣唔曬 仲寫住少量 480 680 揀6連換好多次都有唔同位⋯⋯⋯

@查馬克

黃牛係Sammi 到食一大筆，所以點都要食坤狗飛，拎去派

和坤哥講再見啦屌

大家唔係好鬧坤哥啦，而家狗屎垃圾都開得紅館啦，更何況坤哥仲衰過狗屎垃圾呢？

有冇人仲未買到飛？

你張圖喺牙蓋wechat朋友圈cap

米挽, 坤哥演唱會票好好炒

屌 1張vip都賣晒 買唔到
我練好晒應援架啦

我買髮再生都換左十幾張

我希望佢今次真係句號無之後

係咪想串我地坤哥冇人睇？

炒名狗

買洗頭水送飛都無人去條戇鳩演唱會

樓主個樣有95%似坤gor

97.3946395%似

聽日會去

但我立場都係無變
隨便

呢個頭幾似樓主

髮再生好多人幫襯的

聽朝訓醒會買飛